[拋磚引玉] 有朋自遠方來 非奸即盗

窈窕淑女 一處難求

有情人終成兄妹

問世間情是何物 有樓有高潮

拋咩磚呀
你咪又係抄人地

錢財如糞土，營養豐富纖維高
吾日三屌和珅